廿五歲以上單身女人揮到斷手區

我屌
識親咩女仔
個個講多兩句，一定撻個男朋友/老公出嚟
初時冇乜所謂，之後好自卑，而家淨係覺得自己係異類
無論班女仔fd幾大班
三個又好，五個又好，十幾個又好，都係得我係single dog
而家仲feel 到啲煩膠中女格開始滲出嚟
成日都躁底咁

留意返呢個係（136）

點撚算呀
有冇人身同感受
歡迎叫春

我

原來係連續post

我有搵佢，繼續藍剔
最後放棄

你好講啦喎

A0巴打報到

訓了

高汁巴同花花快啲相認

冇所謂啦 就係太連續冇人入嚟傾

可能有仔了 或者有第二個傾

覆番你

自己性格係咁無計，唔係話想再進一步，只係大家傾咗咁耐，我估都叫frd掛，除非佢有意外死咗，如果唔係say句bye都得掛

Lm跟進

在在！早抖了！

早抖

跟進下先

咁有時真係唔得閒覆然後沉左底

成日覆覆下1001

藍剔就唔好再搵了

咁可能佢都有佢嘅原因 冇法嘅
順其自然啦

沉底呢個真
有時3,4日冇覆都唔知覆唔覆返好

我都瞓

點解唔覆

妖我tg 聽朝改返名

點解要frdzone

咁即係佢忙完一輪就忘記我

我果啲講緊一兩個月

好似好過份咁

LM AL ing好無聊

我有心傾我會再開話題，但對方以為我專登唔覆佢之後hea返我

無錯。咪試下隔一排再搵人囉
搵人傾計最緊要有話題
問人how are you個啲真係死罪

揮手區

好似我咁
沉咗底

啱呀，要拎番自己樽鹽

總之想搵就搵

一句sorry 咪得
珍惜你嘅人就會體諒你

有人揾你未

一齊揮

因為大家都真係從來唔會有個方面既諗法

想搵就搵。唔好咁介意人點諗

冇

你又知對方冇？

依家可以開始有了

瞓！

係，唔好咁卑微

唔識quote就咁回返牙春

係呀所以我先成日都有要離開依度既諗法
我驚依賴咗你地之後個個都走
上唔上心係你諗緊既時候已經上咗心了
不過咁多年成日都俾人掉低㗎啦
最多咪俾人掉低多次囉

可以試下
好多人咁就斷咗聯絡

係怕對方唔想理自己咋

@花花！

孤獨既時間，好在有世界盃

成件事好好笑

@究竟
解答下

我老友最近好事近
都係同佢十幾年好友撻著

好老友，唔玩呢啲野

花生
我一定唔會走，我覺得絲打們都唔會
就算出哂pool

冇咗德國，冇性趣了

咁咪走囉 有乜問題 最緊要有個知字啫

咁我搵返啲小學同學黎撻下先

第三句

有個人近啲喎

可以試下架

我本身想嚟告解想放負
點知變咗認真討論

推！

花花

打發時間姐，求其搵一隊支持下

佢好高汁！介紹俾春妹

0%
過來人

1% 當比啲希望你

放俾me

小學男校

放啦花生

不過旅行緊應該快心啲

Come on
不過我weak了

咁sad
唉佢答我maybe

以前有個最有機會既，但而家都有女了

男的也好 不會懷孕

但我低汁 唔累人了

好撚犯賤，我會唔捨得

可能我都係男校呢

到中學啦 中學同學呢？

是時候作出新嘗試了

時辰未到啫 夠痛/累就會放手

等佢散

咩冇動力/未想拍拖住/慣左自己一個/maybe later/etcetcetc = 0%

你又試下

唔放啦聽日要好早起
如果聽日仲想講聽日再告解

不過見到巧多新人有啲淆

早抖啦
大家都早啲瞓

多謝你

結撚左婚
仆街，淨返個啲係不可食用系列

對手得一個，係咪

有時真係好難分堅持定犯賤
最後成功咪堅持失敗咪犯賤

已經兩點幾快啲瞓
一定聽，聽晚星期五晚應該冇乜人
早抖

你已經進入八奇思考領域
Fucking right

個問題係，以前拍拖我知盡頭係邊，話放就放
但係冇一齊呢啲唔知點樣先叫夠痛夠攰

不了，接受不了

有比較自然會知

一個都不能小
真毒會堅持留守 偶爾上黎9up放負is ok

最方便快捷

對住幅牆講野講返兩三個月你就會自動淡

個比較係指？

96巴 想識絲打 做開gym ，電影愛好者

淡完又返去囉
都係搵野分散下注意力好啲

慢性毒藥。

Available 反而面對千千萬萬個對手

冇咖喇，由佢毒死

我成日覺得女仔比較難分散注意力就真
我地男打舖機/打波 好快乜事都冇

幫你推

因為你生活唔夠充實先會沉迷佢

現在式 過去式 都得
或者執人口水尾 對住幅牆夠耐就會走

突圍而出都唔容易，咁多選擇下

生活點先可以充實
假切係由零開始

女人先多姿多彩

到有人追你就會比較到

我忙既野應該唔會比對方少 只係難得抽左啲時間出黎傾計都係咁既下場就

其實好充實好忙

專心對付一個更好

由群體活動開始

呢方面...咁你又啱

不過可惜既係冇 比較唔到

你得閒唔代表佢得閒 相反如是

你地會唔會選擇細過你地既男仔 例如你 26 個男既18

你應該要比多啲異性充實自己

成日諗點解啲人可以撬牆腳撬得咁勁

你要記住 佢都哂緊時間

不了，一年係極限

搵啲野專心下

運動
又平，又無起步要求，又令你開心

之前對方會講哂啲時間表 不過算喇，信既真係on9

你唔夠人地仆街所以咪要諗

何德何能

呢個太誇
細一兩年就還好

呢句好撚啱聽 要記低

唉懶過西
揾日的起心肝

咁都幾難搞

打算回歸我既大自然 前排返工讀書太忙少左

講到佢地係天性咁

試下去同啲男仔踢波
我見過有隊波得一個女仔
真係萬千寵愛在一生

運動要有伴 一個人意志力好有限

真係好睇唔過眼啲仆街，但又好成功嘅人

跑下步健康啲情緒都好啲

8年真係窄d 同埋女仔通常都會揀大過自己 話會成熟d

不過成唔成熟呢家野 出黎做野歲數 (21-22up)之後都冇乜分別 睇人 1x就不了

利申ex大我5年

好sad既就係 如果大家性格 感覺都比到對方 但係年齡既限制令到唔可以一齊

係架 要吸收返啲靈氣

唔會信喇，問起咪又話突然有野忙，次次都突然咁

善良先有好報

冇咖啦
除非有人肯瘦身男女咁陪我
不過冇

如果唔係好大應該接受到

跑步好辛苦
條氣好喘又爆汗腳又痺

已經甲組腳重踢波 跑哂全場都應該掂唔到個波邊

等天收佢。

做人想開心呢 第一樣就要唔好再信報應呢家野

呢排個人一唔上山就極重負能量

7-8算唔算大？

咁都未夠痛 你都幾犀利

頂你，有啲決心啦
down 個app，短途跑2,3K先，再慢慢上囉

冇錯，除非個男仔真係好識諗好成熟唔似咁細個，唔係冇女人會想湊仔

玩單車機先

寬恕他人。唔好成日詛咒人地

好啱嘅可以試，或者可以等
唔好比呢啲嘢限死啦
不過例如個女仔想30前結婚，你先得21,22未必有咁嘅心結住，呢啲可能係問題

不過唔係個個女仔都係咁
真係鍾意咪試下

好撚犯賤所以
真係唔知忍受能力高係好定唔好

個問題係1x同2x
2x之後冇人會理你

即係要做仆街？

星期六就去跑下啦

慢跑開始囉
喘完爆汗嗰下先正

上次初試慢跑跑得分半鐘

原諒人同時都係放過緊自己

不是

果陣我湊返佢轉頭就有 雖然都叫天經地義

佢同我講左句 點解我地唔係早幾年已經識

約埋其他人跑步。一個人跑步仲多負能量

已準備好運動衫

PM左你

互相照顧喇
思想成熟真係好緊要，唔係好難行落去

一個人跑好好多 唔洗就/跟人
同埋跑步多個人都冇咩用 一路跑一路吹水？ 踩單車就話啫

我覺得好睇男大定女人，仲有係幾時
女大：18同25就差d，28同35又好d，38同45又好d
男大：掉返轉

已經一齊去過旅行(2女1男)，約過睇戲行花市，又會一齊打拳跑步行山，生日正日都俾我陪佢，但都係感覺佢覺得我襯佢唔起，唔想俾其他人知我同佢咁親近 究竟佢諗緊乜

利申 巴 對方大我2年

已經冇行落去啦 雖然都好和平 但其實有時都會有d心up

我一直想搵姐姐就係因為唔想再湊女

我同佢冇咁認識之前佢話我行為 外表 談套似同年齡佢差唔多 但係佢知道左我歲數之後就好似好失望 攪到我冇心去再深入認識佢

我只會聽住歌跑

你已經感覺哂佢諗既野

諗呢d最on9

btw生日正日比你陪都襯唔起

冇啱既對象出現住所以搵你攝時間

d女就都係同一個諗法 所以

整定既可能都係，佢既出現係為左教識你一啲野既

你之前搵妹妹仔呀？

踩車都應該一個人啦，又唔係專業車隊

對於某啲女仔黎講歲數真係一個好緊要既考慮因素，因為咁樣卻步都唔出奇

sor 應該係話我踩車係當social活動 租車踩下大圍大尾篤果d 順便郁下

朋友親戚問起...

同齡同細過我都有，但都係唔夠成熟

我都有諗過其他人眼光 定係let it be算

正常都會 如果唔係都幾悶 特別係跑步機

識左呀 愈靚愈麻煩

有咩麻煩

出黎做多幾年野就無得唔成熟啦喎

其實我知我講既成熟喺女仔黎講係好難做到，因為好難有咁strong既女人，有既話仲要我黎做乜

所以我改變緊自己既心態

真係好難架 當然有d就專要細過自己 不過少到冇得再少

因為佢好似覺得自己仲好有市場咁，之前識個會計師就出哂水，成日同人分享自己同個會計師點點點，結果反而人地覺得佢襯唔起佢。
我心諗雖然我表面冇會計師搵咁多，但我私底下搵到既儲到既肯定唔差過個會計師但又冇理由因為咁而去曬俾佢睇

要睇個女仔願唔願意試

醒目

性格 成日遲但又唔鍾意等人呀果d etcetcetc

樓主揮到而家
無識到任何男性物體？

明知我有意思，但又唔拒絕我，仲主動約返我轉頭。 收兵咁好玩咩

我就玩跑步機
跑街會見到cockroach驚到懶屎

想問點知一個廿五歲以上嘅女人有冇男朋友
佢地又唔係成日玩社交apps，又冇合照果啲

問佢

你想搵個好獨立嘅女朋友？

運動場入面好少有

都唔關靚女事既，有啲唔靚既都會咁

條女很清楚_ _ _ _ _ _
btw 原來係咁 咁自己睇路
雖然女方生日呢d重要日子都會搵你就冇咁兵嘅 應該

一係問佢啲frd

男人上升空間可以係無限大

女人有眼光自然識揀

無眼光你送都唔恨

不如直接問佢

直接問唔會好奇怪？

醒目又點都仲係單身狗一個

我就係識落愈靚d性格就愈公主

跑山

要行好遠
但運動場方便𥄫人

有無巴打會想prefer另一半係大過自己或者有無絲打會接受到另一半細過自己

咁之後你會搵返啲平凡既女仔發展？

睇熟唔熟

佢自稱果日因為平日 全部朋友都要返工 咁岩我放假 所以就陪佢

如果你睇得出佢咁膚淺又接受唔到
不如放過自己

好難一概而論，係啲價值觀，脾氣同取態，咩重要咩唔重要，咩野應該珍惜，咩野應該放棄…

我今年23，但屋企人叫我表叔，因為我太成熟，思想好老

我冇乜所謂嘅其實 我接受能力好高 合眼緣啱傾 有d共同興趣就得 其他野都係互相就下就ok
同埋相對平凡果d先多人追
而家A左一排都冇乜動力去搵就真

我係有諗過示愛，但又感覺俾佢turn down機會大

山真係會喘死

大過自己1-3年ok

夜晚呢 會收工架嘛

大3年max

示愛你成功率大先會做架啫，你當係講下心事咁問囉

睇你問既技巧

咁點搞呀，靚女性格冇咁好，平凡又多人追
順其自然喇，男人應該都重有啲時間搵既

條路有d變化跑得開心好多

23啲女出黎社會無耐好少會咁成熟喎
應該都未玩夠啦

因為佢算係我第一個女仔朋友(除左佢個fd)陪我去旅行，感覺幾特別 ，又幾岩傾，加上身邊真係全部麻甩佬fd，極少異性朋友。

唔熟，求指教

佢夜晚返左屋企食飯，我都係由朝陪到七八點左右。

都係隨口up下 順其自然啦 識到女仔咪做朋友傾下先

所以依家心諗一係單身一係識多d姐姐

思想成熟傾到計
我接受到一年

我係wtsapp有嘗試過講少少曖昧既嘢，唔知佢get唔到定點，無視左我

咁呀 有可能真係攝時間
如果dinner time/全日比左你就多數ok

咁你要俾心機搵下啲性格好既女仔了

點曖昧法呀

返工冇姐姐咩

危也危也，睇黎似視而不見

屌
不過佢都算重親情既人黎

有冇介紹

好多

有排佢有嘢做夜訓，之後我陪佢wtsapp傾計，佢問我做乜咁夜唔訓。我話你都未訓，我陪到你訓我先訓啦。類似係咁啦

咁你講完佢點應你

都係
同埋有啲野睇
你平時真係跑山架？

佢幾大呀？點識架

所以我一直都冇明確表示，但正常人都睇到我對佢既行為係追求緊佢啦。

我的朋友叫我入來認領女朋友

好似叫我冇咩做就早啲訓休息下，成日夜訓對身體都唔好

27 同事

而家冇跑cross country果d跑山lu 但會跑上斜果d 你當係羅便臣道跑上去呢類

冇回應你撩佢果d說話就多數收得工

唔去識下？

唉 都知既....純粹上黎叫下春

好忙

介紹會老尷 要靠你自己

Agger

係道識下都好

呢排算冇咁忙

舊po又爆左

Pm

推咁快

早
尋晚竟然爆左po

姐姐先正丫

24 碎仔 留名

有冇巴絲 最近先開始做d運動野 除左gym 例如跑下步 打羽毛球 感覺個人過得開心d

TGIF

又爆一個

好耐冇試過爆得咁快

有熟悉id

揩

爆鋪係好事定唔好事

唔明你個問題

係活力啊
我矛既野

我係新朋友

早

旅行花生

係隔離po 見過你

玲玲

今日玩咩

我地得閒先推鋪

禾12點weak左啦

正呀

牙支啲活力留返朝早

不過飲落覺得麻麻
唔係想返轉頭飲既野

放3日

91 27 巴 鍾意旅行食野運動
身邊都冇哂單身女性
識下朋友仔先
真係想識番個定性
kk271ju

唔得閒點推

支古瀝 仲有咩好西食

早牙G 禮拜胡啦

催眠自己我好忙我好忙

餓了

竟然爆post 仲要係認真討論

新post係多人啲

仲有3日假可以慢慢毒
慢慢推po

巧多
牙支又唔入谷

我都好似見過你

幾好呀，自由自在

渣ga
我一點

講到爆post 好銀眼訓呀

仲以為新會然
食野！廢老食野有平！

唔是好明你講咩
新貧由hi

好勁
仲唔射波

100早

禾要喪訓

嗨尼姣
禾是新人叫花生

究巴

有打毣波

嘩 好甜

射爆龍門未

仲係六月

係幸福呀牙支

暖男巴

冇人 呢樣唔可以毒自打

同樓主打

番工
好員工

各位早
終於追晒上個鋪

The best is yet to come

肛肛好

有位暖男巴發言好高汁

揮手

幫推！

同花花

記得暖男同牙春講咗句巧warm

改名有用

馬蹄早

留意返係136

耐了就悶

25以上仲係單身一係醜樣，一係肥婆

竟然追晒 有矛summary

禾四點先瞓得着

球皇要 了

都話得牙支牙左認得

牙春又咁夜，禾同你地講到2點幾就頂唔緊了

無射呀

出糧啦好似

就嚟新一個月

25好後生啫
識啲女強人三字頭仲搏殺緊

剩係記得識花花真人

咁佢地有本事
又唔介意覺得工作重要啲

今個鋪未追 一陣扮工追埋
高汁到summary唔到

你地一齊傾都唔記得

每個人價值觀唔同
有啲一畢業就想結婚生仔
搵個男人養做家庭主婦

你地追下就明

高汁暖男巴

花花 撻下

禾好早訓左
太夜頂唔緊
今朝追番先知

琴日出咗

剛牙
其他係正經高質討論

琴晚miss jor live

所以到咗想結婚階段
但現實仔都唔識多個

高汁巴打
係機會了

高汁暖男巴令我live到爆post

係花花的

牙春
睇到男一行女一行笑咗
正經高汁討論好難得

唔爭取下

我fd同你調返轉
做工程，身邊女都冇一個

男左女右

幸福靠自己爭取

唔介意外貌嘅話介紹下

男 女

已經比人mark左
今年年尾結婚

我這種身世
有甚麼資格

Lm今晚聽

咁有乜討論價值

求懶人包

男女中間隔左d 肉

個標題單身女人但呢度九成都係巴打

獻世

好既又唔爭取
差既又唔理

牙春主席最高

有一成絲打已經好好
你以為呢度邊度

大家都成身大汗熱辣辣

純粹熱門入嚟望嘅毒撚LM
我出番去先

除左工程界，IT界都係咁上下
你要搞清楚自己嘅目標
再收窄範圍

我真絲

A2 報到

係呀 本來諗住入嚟識下囡
點知全部男人

巴打你個名好正

關鍵詞：大汗，肉體，男女

難啲
細嘅又揀後生
同齡嘅又已經有

使唔使咁快

唔好灰心 冇人要你 禾埋單

冗力十足

脂肪比例

入返嚟啦

你太多囡囡 禾驚

我又訓晏左

請大家看清呢位清泉

哪有 咪屈 咪仲屈喺連登推po

對你好失望

內心污糟嘅人要落地獄

早晨
合皮快地

TGIF

我遲咗27分鐘起身

之後先發現其實平時可以瞓多半個鐘

本帳號已被黑客入侵

條橋好舊

唔關我事

有無食早餐？

最緊要受

終於星期五

邊有黑客得閒入侵你

keith leung

我又嚟上吓水
早晨

懶人包就係有位暖男巴打好安慰到人

食緊

有邊個受咗

可不可以介紹比me

筆絲

好耐無見

春 唔好走寶

終於等到Long weekend

諗起一個補習名師

早晨呀～～～～
我俾人點 點解你到呢個年紀都未有男友？
心諗關你撚事咩

你哋推post能力好強大
我追唔切

me 呃到自己

小圈子po

我幫你問問佢點解咁得閒

多數都係吹水野
琴晚有正經討論 好似係

方加啦 係三日假

無追post 可唔可以講吓係傾咩呀？

Cfu 不停吹奏 一定巧膠汁

angry bird 隻豬

喂又幾match喎衰鬼

大約係牙春有人安慰

牙在都糕呀

DQ你個清泉名銜

難得有新會然唔係留tg就走 仲要誠心發言

恭喜！！！

高手 真。暖男

想知 nth追鋪啦

唔是啦 我地就係想新入嚟傾

就25 單身左幾年
主動出擊都無用 無feel就係無feel

支持cfu

唉
好過我冇人問

唔可以，呢個係國家認證

因為佢g道依度根本冇囡 全部男人扮嘅 tg都費事留

唔問好過問

大陸認證嘅cert 淘寶5蚊張咋

i know that feel

俾人以為有仔先係最慘

雙11有折, 3.5 咋
仲買十送一

我1號仔認證

你望下上面

係喎
話你多仔乜乜乜
明明全部都係唔過電嘅朋友嚟

wa diu...乜已經開左百幾個post

平常心啦 不強求 強求 唔自然 會好怪

國家認證優質單身 一隻
品質優良 假一賠十

6號

明明俾人fdzoned

追晒

廣洲狗肉節

會唔會太勁
求summary

唔緊要 都係我清泉好伙伴

狗公叫春

Single 唔好咩
我好Enjoy喎

咪係囉
屌
煩到死

在清 都係你最有權威

早
推得咁快

從來無人懷疑過有女 點搞

牙怪

感動，咸了

重點都係上個鋪

怪怪早

十二點訓左鳥 miss哂

假一賠十

自己覺得唔過電啫 人地未必咁睇
有D男仔佔有慾大就會好怕另一半有太多異性朋友

早牙怪

禾都係 回帶啦

好多新朋友

求cap圖

姐姐早

樣子夠安全
講笑

呢個真
話冇安全感
心諗 朋友唔係男就女 想點

系統處理中...

Cfu pm咗人未

姐姐

it唔識串

我識嗰啲好肯定 唔會過到電

lingling

安全樣 安全身高
唔洗安全套

新會然

曾經有一排好想拍 瘋狂玩tinder
但耐左覺得單身又好撚正

剛剛早
今日happy friday 好開心

放假就是好

拎拎

肛肛

廢老

性格呢？
有d男仔樣唔出眾但講野夠funny都幾charm

禾叫馬蹄多多指教

講笑咋

認錯人鳥

你係冰個

個樣最funny
性格係毒撚

連Tinder都放棄咗玩

唔好扮

單身無問題
從來都係自己想追求的
而現實同自己所想要不符 就有問題

快到追唔到
要被淘汰了

我講真

覺得冇用

新會然 多多指教

卡比

好多奇怪人

廢老打幾隻字已經出賣左自己
改名係無用嫁

喂 馬蹄哥

好過me個樣最毒
性格仲毒

話我呀

好多人都話自己係毒撚
暗地裡好多女

喂點牙你

好耐無開tinder鳥....

男性角度比少少意見你

再醜既女我身邊都有人娶
性格好, 識煮飯, 有學職, 住家feel
呢D我無見過暫時係仲單身

你長期單身, 一係你身價同叫價唔match , 一係你本身個人既性格好有問題
做女性已經係比人追個個, 比起男仔要追女仔已經好十倍

tinder 識啲人都係睇樣先嘅

卡比大佬

廢老好

btw 大家早

好耐之前玩

重點個有人娶
係咪你想要個人呢

暖男

一定架啦
不過tinder d人打好少野咁

邊個同你講娶個個一定係你最愛個個?

邊個夠膽反對你

無玩一直未delete
唉
我都好想出到pool del左佢啊

毒拎邊敢pm高汁巴打

等住俾人食 都冇人買嘅單身狗

我叫你呀
hello

暖男高汁

tinder d 人都係hea 兩句就無影

@全po 絲打

你地唔好咁啦
一陣人地以為發生咩事

唔一定係最愛
但我覺得都要有愛先得架

賠十隻嚇死人

值得吹奏下

咸左

愈易嚟就愈易去
唔會珍惜架

平常心吹水就好

高汁暖男巴 我係nthc啊

呢個真

你可摸以改名叫廢老148.1

唔好咁叫啦 好shy

咪爭食 禾叫馬蹄啊

新入 好難追哂post

是咪有少少誤會牙呢位朋友

會shy 好得意

我都無追過post

愈俾得多人flirt
就會慢慢對俾人flirt 呢樣野冇感覺
仲會覺得人地假

咁正常傾點可以進一步發展

想唔想試下hehe
聽講你好高汁

就咁傾咪算

pure true

對女性有興趣啲嘅

我仲未練到呢個境界
無人flirt me

教禾cow囡丫 CFU

無拒絕

Tinder d 人同時flirt緊一百個人可能

約出嚟見

佢地全部假膠 習慣就好

盲腸

對女性比較有興
唔代表對男性完全冇興

承認自己真係好膠

喺得依個鋪入面嘅人都係真心

牙支早

剛早

agger d人好假

好虛偽

仲唔係廢老嚟

假膠正宗

佢地假 我真

絲打

me 都是單身狗 唔好咁

sor 我係巴
但之前試過好想拍拖
一次過好同多人傾
跟住發覺成個套路唔
個個都差唔多
冇左嗰種感情應該有既獨一無二咁
變左純粹想搵個人拍拖
而唔係因為鍾意某個人而追佢咁
我諗男女係呢樣野上應該差唔多

答返你 正常傾咪係對話到互相了解多啲先囉
大家啱既話自然會約到見面 (好似係❩

紅絲

屌你 紅字

跟住啲三姑六婆又會問點解唔生仔

你地有冇去過speed dating

連登仔好煩
真心flirt又話人假

全部偽毒上黎撚我地d真毒

仲要得148.1高個個

我直情無打

文書主任是咪黑絲

會唔會係flirt 得太鳩

以上問嗰啲問題 唔係姨媽姑姐問
我媽又無催過我

Agger 呢種模式就好似專登去識個人黎拍拖

喂唔好人蔘攻擊好冇

成日覺得做媒

紅字 屌

你的樣子如何
去參加啲興趣班充實下自己
仲可以識到志同道合嘅朋友

仲要被人問你係邊個
個個

agger
識咗人明明應該要慢慢了解先拍架嘛

聽朋友去過既全部都伏

男都有媒？
定你太高質d人以為你係媒

利申：靚女

新人就話真心
舊人就假膠

清可以教me cow囡嗎

我都覺係

希望你能拯救依個po嘅眾生

咪玩野啊清

高咩質痴線
我聽人講咋都係

有個朋友好似去完之後係咁俾啲仔猛烈進攻

同埋個個都塑造到自己性格完美 粗口都唔多句
勁假

點靚法？
想知

上台歧視舊客mode

唔諗住dl返

但人都識唔到點去了解先
無人叫你好快拍

咁啲仔洗質素係點先？

為大家介紹頭號假膠牙拎

淨係希望樓主可以唔好成日唔開心
咁先可以吸引到佢希望嘅人事物嘛

要靠speed dating 識人既男女
本身都應該有各種伏
eg 樣 待人處事 性格
你話圈子細無從入手已經算好少少

諗起之前有玩過heymandi
都好似好多人都係咁

牙在幾時先學番好

一個二個等收6c信

Sor for太奇怪嚇親你

朋友嘅朋友應該係最易掛

呢個真！

個個都都話小毒撚
明明就偽毒可恥

幫你八下

我都玩過
唔得掂

通常樣好多出事 要求又好撚多
所以咪會有分價錢
咩人先配返咩人

呢個真
係flirt過幾多人先會咁自然地flirt

咩黎 app?

在Tindet上遇見過你嗎？
利申：唔放自己樣

廿五歲以上單身男人揮唔揮得？

咩來 無聽過
我諗交友app d 人都係咁
鐘意係度傾計係至少真性情啲

我啊媽催到我癲

禾全post最好

去過
係有d伏

匿名交友咁樣

呢到無囡囡

阿媽有冇唔俾你中學拍拖
但而家就問你點解唔拍拖

嘩，咁都可以開到新post

打完齋唔要和尚

佢係咪想要孫仔？

包膠

又無
應該係自己太7...中學無人追
不要再說了.jpg

好少match

匿名交友我不如用dokidoki
起碼啲人冇咁癲
真心傾到偈

咪咁啦 對新人要好啲

你地就

係
佢好驚我嫁唔出
係真心驚
雖然真係有呢個可能性

Me too

紅字好唔慣呀cfu

佢地迂腐嘅思想

我成個家族都問
咁啱讀緊u個d都出曬pool仲見埋家長

同匿名交友差唔多？

得一個真心傾到計 其他啲人都一開波就講甜野

好鬼過份
老面孔就係假膠

叫究竟巴教你啦

打完j唔要咸相

簡單講句
年幾前同frds 玩join 過一次
識到個癡線佬(Blocked)
早排join多次
又見番個癡線佬
我心裡面係崩潰的
明白個天係玩9我

我玩過但唔係識香港人

我媽無出過聲
反而親戚出聲
因為佢好錫我
佢有講過話 你哋仲唔識返個男朋友 結婚生仔
我再老啲 就幫唔到你湊㗎喇～～～
其實聽完係有啲心噏加慚愧
因為我唔想生

勁多人呃蝦條

直接del 左冇煩惱😂

我啊媽會叫埋d姨媽姑姐黎問我勸我

聖人mode on

係緣份呀

又唔肯教收收埋埋

其實你都要諗下自己係咩level
如果你個樣成個明星咁, d mk妹根本自動痴埋黎啦...有個咁正既bf拎出黎show off
你無樣, 就要靠錢.... 講心?

所以係幾年前玩過一陣咋，個時有學其他語言，啲人話可以係個度搵到人練

點痴線法

Notebook巴你好！我有睇你個post

唔好再出金句 求下你
我笑了

我宜家都怕怕地番屋企
啊媽固定時間就發作一次
見我唔出街就問做咩唔出去拍拖

係愛呀 哈利！

我媽都有講過 feel到佢好想湊孫
但我都唔想生

我真係呆撚左
仲要又同一張檯
我真係想跪地大嗌

絲打留tg?

買notebook前諗下自己係咪真係有需要
免得買返黎玩2下就擺埋一面

佢完全地俾緊壓力你
咁話搵就搵到咩？

搵到又嫌呢樣嫌嗰樣

係匿名
而且一定要你send 一句我send 一句
唔可以狂轟
轟左出去如果人地唔回你
就會斷左contact搵唔返嗰個人
所以正常黎講大家講野會認真啲
唔會咁鳩
痴線佬一黎就話wanna see my dick 嗰啲另計

好似係it 狗post 見過你

唔好諗啦
你以為親戚同事嗰啲叫關心?
只係八卦
點解要為依啲人唔開心懷疑自己

呀哥已經生左好好多
屋企人已經完全唔理我

屋企冇位，有時又要拎出街用，只可以買notebook

真係唔知點好

因為佢有介紹d人比我
但唔岩就唔岩架啦...

正面啲啦Ching
知道冇樣咪其他野做多啲先吸引到人囉

Match

又鬧me 好傷心

牙媽放棄左禾
佢話冇就算

我做返自己咋

人妖

咁遇唔遇到香港人

佢地得閒理我不如去抱下個孫

我都想有咁既啊媽

仲繼續緊
Btw無阿媽無人問
25歲單身6年絲

要人介紹其實都幾尷尬

慘被用完即棄

你男朋友上線見到會好冧

單身正妹呢

EXAC7LY

有咩係到傾

唔好屈 我仲要識巴打架

send 番張成支dove 止汗劑既鳩比佢

見到d女人未嫁
成日喺fb玩幾多歲會結婚既心理測驗就好想鬧佢
玩呢d有撚用咩

有男朋友

姐係得一個對手

想問佢去咗邊 廿幾年未見過佢

有無人覺得Cmb d人正常過tinder好多

中出緊

入黎見到你個名忍唔住笑左

你可以set send 俾local or worldwide

帽帽

蕩失左路?

咁你有無玩？

你去過？ 有冇包膠

想係連登識另一半

可以引到你上水 咸咗

30單身狗揮手

我講得緊係有玩

00 後年輕貌美係吸引d

你打贏中山就得

因為某啲原因有家姐都頂唔到

打錯咗
仲有無玩呀
係想問

在 你永遠都咁好

無, 只係認同你觀點

邊度有鹽

都冇得點
結到婚再諗

依句好好笑

得你先識欣賞我既好

帽

有家姐阿哥頂住 都幾好

有玩緊
不過呢排間偈性忙
耐冇覆人
覆左啲人佢地有啲唔肯覆返我了

雞 LONG TIME NO C

因為仲單身梗

@中_
俾手仔佢拖會仲冧

咁又好過HEY MANDI

啊春有支私家鹽

好想有家姐阿哥
獨生悶到死

download落嚟試試佢先

帽帽好耐無見

你知道嗎 你是最巧的

獨生唔緊要
有堂細佬妹表哥表弟嗰啲
夠親近嘅話 都ok

啲表弟妹細我7年up

都要睇好唔好
好彩我個個叫對我好好

玩下先

你知道嗎 我真的想你了

我好彩啲
最近由細我一年起到廿幾年都有

呢到得在清你撐我 感動到咸

成班冗員 推得咁快

Match!

邊個話你就摘名追擊佢

怪怪 剛剛 見返你地好開心

上咗熱門呀

禾都好開心
有一份親切感

真好

突然好想你 你會在哪裏

今日多咗好多冗員

又提咗禾再正皮

多啲返嚟

平日個個moon post

啱呀啱呀

過得快樂或委屈

有話題先出哂嚟

上水了！

其實係

愛。回家

Agger
連同人講嘢都冇

Office好凍

求究巴安慰

多啲上嚟傾

事緣同個女仔去相親 ，交流都幾好 有傾有笑 大約傾左個半鐘 第二日已經已讀不回
唔通衰 個樣

收到 摘晒佢地名了

難怪
牙春一出手又輕鬆上熱門

但結左婚都係無

無心工作，等方加

相親

不是還有我們嗎

很好

雞比呢兩日又得閒上返水

巴打您好
我係剛巴

等我都上返多啲

筆絲 一排無見你好嗎

唔一定係樣既
可能係交流入面覺得唔夾

開頭佢阿媽帶佢來 就走左 幾驚要一挑2

幾好幾好
掛住睇波

會習慣

雖然我對佢都沒興趣 應付下老人家意思。但比人已讀不回 好傷自尊

好快就放啦

Sorry囉

發現依到好多巴
btw hello

差不多放假, 放鬆下心情

多啲上嚟吹水
呢度冇咩人氣

感覺如何

我都係巴

呢個相睇係點安排返黎

太有人氣都唔係好事
逢紅必反

可能佢都係應付啫

啱傾咪得

唔怪得見你深潛

啱啊 諗起俾上一輩迫去做乜做乜都幾慘

絕對係
係咪我黎其實

慣左啦
不過住遠左反而一見面會傾心事

啱呀

吸引下新人多啲討論幾好

呢啲真係 唔識處理

我本身唔諗住一睇又覺得好過癮

連假啦

自己掂先單身，因為識親d對象都太廢

琴日公司d同事都係到教我

徵友？

lm

我見大陸fd先仲會相睇

我好憎俾人迫

其實遠咗少見咗有時先會更熟

係咪我係咪我

已經成日上

@高汁暖男巴

肯肯定係你啦 vip

係你啦

係 無啦啦都會whatsapp傾下近況

大陸仲興緊 廿頭就結晒婚生晒仔

多得各位高汁巴絲認真討論

因為都係珍惜

大陸好似仲好興相睇

日以繼夜 夜以繼日咁上

same
做咩要用你覺得對我好嘅方法去對我好啫
有冇諗過我想點

好興呀 最近有個fd又同我講相睇掂左 要嫁了 叫我去飲

承蒙

係

花花老友有品質保證

好正喎
幾緊張都睇得

承蒙關照*

想識25歲以上女仔, 利申剛剛3字頭, 甩咗拖

你點啊 樓主
瞓醒有冇好啲

香港興埋就好

阿春好勁呀

成件事好似好簡單

有呀
始終係星期五

巴打本身好掂？

我都有啵

大咗就會反抗
但話完佢哋又會覺得自己好仆街

咁好咩
識下朋友啲朋友仲好 真心

我負責開post 咖咋
討論靠你地

咁就幾好 你當日日都星期五啦

我超廢，所以好多女，公屋

興埋就會成日有好多三姑六婆介紹

點做到

咁都明嘅 佢地講到尾都係想我地好
會同佢地討論下我想點
但係佢地聽唔聽又係另一回事

可能會抽一日郊遊下, 希望好天

厹post

聽完又好想試

佢哋好似真係為結婚而相睇咁
通常一啱就結得

你同牙花相認咗未

知lu

都要你一齊傾先得

撻著未

呢度個個都係
點睇？

就係講極都唔聽先嬲
成日覺得佢哋啱哂

佢同我講只要放棄自己既要求就得

講咗幾次都唔明
我就會放棄

唔知點解我好抗拒

@中出

Nth 轉紅字開哂綠燈了

我同佢都冇果樣野
佢好好架

知易行難啊

我都要去反 希望唔好咁熱

例如係點？

但佢繼續我就會炆
所以佢做一次我就會講一次
鬥煩 俾佢知道有幾煩

我都好想
好難夾到人

咁有咩意思 真係為結而結

緣份嘅野話唔埋

佢係咪高汁暖男

呢個我大大力agger
互派好人卡

@中出

推到上水

@中山

Cfu為左你轉紅字

依啲日子個個都約哂人

eg 唔使順眼, 唔使有高薪厚職, 最緊要對自己好
講係咁講, 大家都明

巴打好有耐性

大把人係咁

所以某程度上我都幾愛佢

試過啦咩

我放假喺屋企等收雪櫃咋

點解變左紅色

例如有能力就無頭髮
有頭髮就無其他

呢啲

聽絲打講係

冇架 俾佢訓練出嚟架
但係咁都好 可以俾佢知我咩感受嘛

但佢都係會keep住煩

個po推得咁快

見過有人為結而結
結唔夠兩年離婚

驚落雨多啲
熱最多辛苦啲啫 都仲起行到丫

但所有大陸fd都係咁 無一例外

示愛！

@花花

為咗嫁得出 去到幾盡

真係唔想炆但太煩啦

真絲

可以拖落去了

同你個名一樣

好多援交倫敦金支付寶點數卡

唔巧落雨牙 難得連假有得反唔毒係屋企

變埋性會更好

@中出 頭先好似上咗水

唉啊

佢好似受左好大既刺激

船p

益你

我唔想咁樣

有緣

愛就係選擇 選擇就係放棄

肯定俾啲女仔hurt得好深

去到好盡

好佩服

我不配

仲唔拖落去！

Cfu去邊玩

是咪有人出pool 了

呢啲緊係要咪咪行動

群毆

痴線
咁就一世

你媽思想好傳統

好似有故聽

巴打試過？

仲會拎其人親戚啲仔女黎比較

不過大陸都幾好 佢話唔使做人情

冇啊

冇 除非有

唔係我媽 係親戚
但係無壓力嘅

好似係比你hurt得好深

香港唔好咩家陣

係我哋打擾咗你哋

行開寫左兩行黃紙仔就黎又爆個鋪

我意思係唔使做人情呢個point

寧願受傷的是我

能成為密友大概總帶著愛

馬蹄廢老

行開見一見個客就爆鋪

我真係有野做架

ok u win

不過講起做人情
成日諗他朝有一日結婚
應該都唔想搞咁大
同老母deal 咗
圍來搞個gathering 就算

留啲錢請佢去旅行好過

對唔g大佬
下次會行開唔阻你哋

@花花 出嚟講兩句

勸下佢啦

睇唔慣

禾

矛

廢老啲速度

旅行結婚？

係

@nth 變返藍色喇好嗎？

請唔請人洗廁所

1001

點解要咁做
自己一個人辛苦都好可憐

禾

都矛

對唔住

1